鐘意拍拖感覺 但唔算鐘意對方

純粹覺得出街果種感覺幾好
但唔係話鐘意對方本身個人
好似換個差唔多嘅人都得咁
咁樣仲應唔應該開始

唔應該
你搵D拍散拖算

你想拍散拖咪開始囉，但係小心到時受傷個個係你

Hi哥哥

揾個同你一樣嘅人拍拖

以前都係呢個心態 拖下就算 但係條仔好真心 直情係打算等我grad就結婚 最後hurt得佢好深

開始咗先講 話唔定會慢慢鍾意呢

無咩可能
唔上心根本拍唔到
會覺得有多條友跟住哂仲煩

搵返同類人唔該
唔好害鳩啲認真看待愛情既人

我依家都係咁
淨係想有個人係身邊
唔係咁鍾意既都無問題
唔會想放感情落去

一方面想試吓 睇吓之後會點
但又驚浪費自己同埋人地嘅時間心機

我驚嘥心機時間

岩呀屌 好難上心 會唔想理佢

冇人話唔認真喎
不過好難上心 咁擺心機落去

搵番同類人啦你
我又唔係想有人陪
咁我不如自己一個 仲唔洗煩

其實自己一個更開心
洗撚你講~

你份人認真咪拍拖 唔係玩玩吓咪拍拖
好中意佢 但唔認真嘅 其實都冇資格拍拖

好賤喎

個個都享受曖昧嘅時候 但始終都係水泡 無名無份

少少好感都冇？
感情可以培養 我覺得可以試吓
唔會次次都一見鍾情
試吓如果真係唔得 先快d分開